招夾 Netflix plan ~~~~~

暫時半年plan

Ultra HD $93/4

6個月total $139.5

欠一個 ~~~~~~~~~~~

滿人了 不用再TG 謝謝